ariana新嗰首34+35會唔會太撚癲

好撚洗腦
其他新歌都唔錯 同the weeknd嗰首都好正

Positions 都好洗腦

越黎越淫

佢雖然靚不過幼兒體型j 唔落

Can you stay up all night?
Fuck me 'til the daylight
Thirty-four, thirty-five

好憎呢啲歌

Got the neighbors yellin' "Earthquake!"
4.5 when I make the bed shake

其實首歌幾mk

Thank u next 正好多
呢專有幾首都想skip

重要eat healthycls 擺明備孕

make a bitch wanna hit snooze snooze

新專全部都好正聽得出佢感情生活美滿

加埋等於69

math class
never was good

肯定啦 首歌睇得出仍係大食妹

應該係仔嘅問題

four point five when i make the bed shake喎
聽到嗰下心諗咁癲